我條女好似鬼上身咁

我條女好L麻煩
m到咪m到囉,個個月都係咁架啦,都唔知佢躁乜!
今日又無啦啦發我爛渣,我真係想夾佢中指

你點做人男友呀?!個女友咁辛苦你仲咁樣,好心你貼心d體諒下啦

佢老母生個女出黎要我負責任咩
佢黎唔黎m我又控制唔撚到
咁撚大個人黎左咁多次m就要識自己處理啦
黎m大撚哂？三歲細路仔？
番工夠攰啦 有冇人體諒過我呀屌你老母！

認同

你老母臭閪你呢d垃圾港女思想未撚比人屌過真係
根本就垃圾港女日撚日都想發脾氣
借黎m做藉口 你老母臭閪
咁撚大個人情緒管理都做唔好架咩
黎m燥底都唔撚係搵無辜既男朋友發洩啦仆街
我地番工攰最多咪又番屋企屌你個閪個陣大力屌多幾下發洩
又唔撚見我地話番工攰做藉口屌鳩你發你脾氣
你都on撚9

見到你呢種垃圾港女思想真係忍唔住屌鳩你

我女友以前都好易扯火尤其m到,我試過倒埋暖水佢飲,買埋m巾都仲要俾佢鬧
後尾家姐教俾四物佢食,真係躁少左

你地d男人就係咁，追人乜都得，又唔接受人地d缺點，m到痛你又冇試過，你根本唔知人地有幾辛苦

我係女都唔係咁諗喎,成日覺得m痛發脾氣既人,係因為EQ低炸喎

女人黎m 好辛苦架 做男朋友心痛下個女朋友啦
不過最唔鍾意女人就黎m仲飲凍野食雪糕，根住痛撚到on9
同埋女朋友黎m 係好事

如果你認為呢段關係係唔平等
咁大家功利d黎計囉

你既條件點？
學歷收入同背景

再黎就係幾多歲
價值會隨年紀下降

到時睇下值唔值玩落去
定離場搵個件新貨

好撚肉尻酸
圍爐取暖

成年人管理唔好自己
亂發脾氣

仲要比你搵藉口

多得你呢d人

樓上肯買m巾都算係暖男, 我都唔知幾恨有個男友幫我去買 我乜都係自己搞掂架咋

做男人就大方啲，有咩咪當面講
我gf m到痛到卷埋一舊，我就拎暖水袋俾佢攬實佢，佢就會舒服啲
有時知佢差唔多m完提定佢食四物補身，我自己受少好多罪

係啦～呢d先係男友應該做嘅野黎呀嘛
btw，我以前有飲開八珍湯會幫到手，我依家懶就飲現成嘅四物膏，個人冇唔舒服，心情會好d

下 辛苦就可以發鳩男朋友脾氣？

女人唔縱得
之前女朋友黎m都會發我脾氣，我唔讓步屌鳩返佢
之後佢學乖左，冇再亂發脾氣
我再對返佢好啲
有時好多野雙向既
臭閪們唔好老撚奉要條仔對你好

冇仔果啲係咪可以m痛就通街屌人老母

我同意係要照顧
但呢個唔係亂發脾氣既原因
哦，原來女人M到係一定無曬理性既
咁女人唔好身居要職啦
未收經既女人做美國總統 容咩易一個唔高興射核彈架

黎m最多自己係屋企喊

忍乜鬼
果斷分手仲好

你平時病左佢點對你 咁佢m到你又點對佢囉 好公平姐

就係你呢啲垃圾